\documentclass{beamer}
%%% Dichiarazione dei pacchetti standard.
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage{eurosym}
%%% Personalizzazione del layout---articolata su cinque livelli.
%\usetheme{Dresden}        % layout complessivo. 
\usetheme{Berlin}        % layout complessivo. 
\useinnertheme{default} % layout interno.
\useoutertheme{default} % layout esterno.
\usecolortheme{default} % schema di colori.
\usefonttheme{default}  % schema dei font.
% Inutile dire che se volete tutti i default, potete risparmiarvi gli ultimi
% quattro comandi. 
\setbeamertemplate{footline}{\leavevmode%
\begin{beamercolorbox}[wd=.33\paperwidth,right,ht=2.25ex,dp=1ex,rightskip=4pt
  plus 1pt]{subsection in head/foot}
  Revisione di Accettazione%\insertshorttitle
\end{beamercolorbox}%
\begin{beamercolorbox}[wd=.33\paperwidth,center,ht=2.25ex,dp=1ex]{section in head/foot}
  \usebeamercolor[fg]{section in foot/head}\today%\insertshortauthor
\end{beamercolorbox}%
\begin{beamercolorbox}[wd=.34\paperwidth,ht=2.25ex,dp=1ex,leftskip=4pt plus 1pt,rightskip=4pt plus 1pt]{subsection in head/foot}
  \hfill\insertframenumber/\inserttotalframenumber
\end{beamercolorbox}%
} 

\def \logoProgetto {../../template/content/logoProgetto.png}
%\def \logoProgetto {content/logoProgetto.png}
\def \logoGruppo {../../template/content/logoGruppo.png}
%\def \logoGruppo {content/logoGruppo.png}
\def \iconaGruppo {../../template/content/iconaGruppo.png}
%\def \iconaGruppo {content/iconaGruppo.png}
%\def \logoSw{../../template/content/logoProgetto.jpg}
\def \logoSw{../../template/content/pera.png}
\def \nomegruppo {TetraTron Group}
\definecolor{sfondoInt}{rgb}{0.44,0.5,0.56}
\definecolor{grigio}{rgb}{0.9,0.9,0.9}

%%% Titolo e autore.
%\title{\includegraphics[width=10cm]{\logoProgetto}}
%\titlegraphic{\pgfuseimage{\logo}}}
%\author{\includegraphics[width=10cm]{\logoGruppo}}%\\\small{TetraTron Group\\ \textless tetratron.swe11@gmail.com\textgreater}}


\begin{document}

\begin{frame}
  %\titlepage
\begin{center}
\includegraphics[width=3cm]{\logoProgetto}\\ 
\end{center}
\bigskip
\begin{center}
%\includegraphics[width=10cm]{\logoSw}
\includegraphics[width=7cm]{\logoSw}
\end{center}
\bigskip
\begin{center}
\includegraphics[width=3cm]{\logoGruppo}
\end{center}
\end{frame}

%\section{Introduzione}
%\begin{frame}
%  \frametitle{Introduzione}
%  \framesubtitle{Il nome del gioco}
%  {\tt beamer} \`e un pacchetto estremamente potente e flessibile per
%  la realizzazzione di presentazioni. Un paio di caratteristiche degne di nota:
%  \begin{itemize}
%  \item D\`a accesso a tutte le funzionalit\`a di base di \LaTeX e pu\`o
%    essere utilizzato insieme a (quasi) tutti gli altri pacchetti.
%    \begin{itemize}
%    \item Supporta il sezionamento.
%    \item Molti dei costrutti pi\`u usuali sono ridefiniti in modo da
%      supportare l'\emph{overlay}.
%    \end{itemize}
%  \item Fornisce strumenti aggiuntivi mirati alle presentazioni (barra di
%    navigazione, dissolvenze, controllo dell'opacit\`a).
%    \begin{itemize}
%    \item Se il tema di \emph{default} vi sembra troppo pesante, non
%      preoccupatevi: avete ampie possibilit\`a di personalizzazione!
%    \end{itemize}
%\end{itemize}
%\end{frame}


%\section{Una breve panoramica}
%\subsection{Funzionalit\`a di base}
%\begin{frame}
%  \frametitle{Funzionalit\`a di base}
%  \framesubtitle{Elenchi e formule}
%  Si possono inserire banalmente elenchi numerati\ldots
%  \begin{enumerate}
%  \item Punto primo.
%  \item Punto secondo.
%  \item Punto terzo.
%  \end{enumerate}

%  \ldots e formule\footnote{A proposito\ldots avete notato l'errore
%    in questa?}:
%  $$
%  \frac{1}{\sqrt{2\pi \sigma}} \int_{-\infty}^{\infty}
%  e^{-\frac{(x-\mu)^2}{2\sigma^2}} = 1
%  $$
%\end{frame}

%\subsection{Funzionalit\`a avanzate}
%\begin{frame}
%  \frametitle{Funzionalit\`a avanzate}
%  \framesubtitle{\emph{Overlays}}
%  Come promesso:
%  \begin{itemize}
%  \item<1-> \`E facilissimo\ldots
%  \item<2-> \ldots fare\ldots
%  \item<3-> \ldots \emph{overlays}\/!      
%  \end{itemize}

%  \vspace{0.15\textheight}

%  \pause[3]
%  \setbeamercolor{uppercolor}{fg=white, bg=black}
%  \setbeamercolor{lowercolor}{fg=white, bg=blue!50!black}
%  \begin{beamerboxesrounded}[upper=uppercolor, lower=lowercolor, shadow=true]
%    {E questo \`e niente!}
%    date un'occhiata alla documentazione per avere un'idea delle sterminate
%    potenzialit\`a che vi vengono offerte.
%  \end{beamerboxesrounded}
%\end{frame}

%\subsection{Personalizzazione}
%\begin{frame}[fragile]  % [fragile] \`e necessario per il verbatim!
%  \frametitle{Personalizzazzione}
%  \framesubtitle{Come diavolo faccio a togliere la barra di navigazione?}
%  In fondo non \`e male, ma se proprio volete\ldots avete cinque livelli
%  di personalizzazione accessibili tramite i comandi:
%  \begin{verbatim}
%    \usetheme[opzioni]{nome del tema}
%    \useinnertheme[opzioni]{nome del tema}
%    \useoutertheme[opzioni]{nome del tema}
%    \usecolortheme[opzioni]{nome del tema}
%    \usefonttheme[opzioni]{nome del tema}
%  \end{verbatim}

%  Parlando d'altro\ldots se volete usare l'ambiente {\tt verbatim} dovete
%  usare la \emph{keyword} {\tt fragile} all'apertura del \emph{frame}
%  (vedi il sorgente).
%\end{frame}

